今日全港大塞車，係咪應該搞番次道歉?

頭先聽收音機，聽到葉國謙出來9up，話唔信後生仔之前識諗自發道歉
今日搞到將軍澳/沙田咁塞，雖然係黨鐵同政府一手造成
但難免有好多人淺黃/番工番學既人會好嬲
不如搞多次道歉，唔知大家點睇？

On9

痴撚線

blocked

林鄭應該自殺謝罪

今日係政府造成

p牌仔希望你自己好好反省下講左啲咩廢話

黨鐵唔出嚟道歉？

唔係自己錯做咩沖出黎認

傻的嗎你家陣跪住同我講對唔住先

政府同黨鐵快撚d出黎道歉啦

衝出嚟食死貓

呢一刻仲blame抗爭者嘅
根本no stake in this revolution

你都痴撚線既

不如幫埋共產黨殺人道歉

唔屌唔鬆化

on9 , 狗鐵亂咁封站

要求狗鐵解釋封站理由

屌你老母。政府有冇同我地道過歉啊？

痴撚線
你叫到黨鐵同林鄭道歉未道囉

只有做錯先會道歉
跟本唔係自己錯
為左啲唔關自己事既野而一道歉d人只會認為係你錯
On9

連隔離d阿叔都屌緊黨鐵放假停返工開
樓主就衝出黎話要道歉
on9冇藥醫

謝謝前線幫我罷工

叫政府開番全港十字路口既交通燈就解決到

P 仔 你好似錯左方向

屌你老母

對唔住，我改下用字，唔係道歉
應該係派文宣，解釋點解要咁做，講番係政府同黨鐵一手造成

其實黨鐵免費開放入閘已經解決到，佢寧願塞都唔肯，仲要成個將軍澳同馬鐵整咗三日都要封，搵鬼信

交通警都冇

我地應該做文宣spin落林鄭度
爆黨鐵係果, 林鄭極權管治係因

係因為冇交通警

係，呢班暴徒要出嚟道歉，不過都係唔會㗎啦

香港人有種特性，習慣！
塞多個幾星期就會冇再投訴

黨鐵出黎道？

Stupid

閒日不嬲都塞車架啦

道咩道

戇鳩post 拉

對唔住，我改下用字，唔係道歉，道歉代表割席，
今次絕對唔係割席，應該係派文宣，解釋點解要咁做，講番係政府同黨鐵一手造成

are you on9?
無啦啦攬上身
樓主都ON99

道你老母

拉
-------------------------------------
• 回覆可選擇「不推文回覆」
當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

熱門準則
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

由得啲港豬出黎受啦 我理撚得佢

道歉都唔係我們

痴線 係政苦做成 咪喺度割蓆

都冇攪路軌
黨鐵會怕蝕果少少車費咩
擺明扮嘢

係政府同黨鐵處理不當, 失職.
同埋俾市民知道而家香港係一黨鐵獨大,
重要黨鐵唔係服務市民, 係服務軍政府
要黨鐵跪低, 要黑警跪低

自己唔識道歉就覺得後生仔唔識？

呢啲咩垃圾concept嚟

星期六將軍澳線未被破壞都封9咗 唔見黨鐵出黎同我道歉？

你都on99，認錯認上癮？

政府作為城市既管理人
無論幾亂都有責任管理
而且佢有好多方法可以處理，最簡單停工停課呢？
再唔係搵速龍去指揮交通丫

佢無做係佢失職，責任完全在政府

又關我地事…

咪臭係

無撚錯
緊急法啊拿

食屎啦 傻西

樓主心地好 不過出黎道歉係班狗官

係黨鐵同林奠政府一手造成
佢地都未出嚟道歉

道你老母咩
利申 將軍澳撚

你代政府道歉啦

黨鐵唔封鐵先係個問題

你老母生左你出黎洗唔洗道歉？

痴線，點解要道歉

道歉咪承認自己錯

低能

道乜撚嘢歉
咪撚弱智

係 popo 攪成咁，popo 出來道歉

交通大混亂 交通燈無開
我想問點解交通警唔撚見晒？
去晒邊度 唔撚洗做？ 點鳩解我地要道歉？食撚矇左你？

no need,everyone understand

關示威者咩事? 由頭到尾都係7婆搞出黎

你叫黑警道歉囉

交通警都冇個
道咩歉

痴9線 有乜需要道？
咪慢慢返囉！有哂藉口慢慢返都要死仆爛仆～仆返去

大塞車支持支持

你快撚d同你前線道歉

關你撚事? 你係淋病?

你on9 關手足撚事

佢整唔好關我地撚事呀
有三日喎

道啞你就得

塞車就道歉，咁港鐵話停就停，成日出軌，有無道歉呀？

3個月啦一早歸哂邊 仲未明既點講都唔會明 明既唔需要道歉

道咩？呢個唔係想要的效果咩

道你老母歉呀
黑警做㗎傻鳩

係政府同黨鐵致歉
真係道歉道上癮

on9

臥底破壞你道歉？

錯晒 交通擠塞係因為政府

岩呀政府要道歉，應該收回禁蒙面法

得出呢個結論一係on9 一係五毛
點解尋日開唔到 今日d 站又開返哂
你估黨鐵咁高效率一晚整返好個站?
明顯係黨鐵想制造示威破壞正常生活既假象
Btw p 牌真係好撚有用

關我地撚事，問政府問黨鐵啦

樓主一個人去就可以代表我地

道乜撚嘢 林奠黑警黨鐵都無道 笑死人咩

咁撚多傻閪出弱智post

道你老母咩p牌仔
吹風都俾d誠意

亂咁道歉唔值錢 但要適當唔係好似林鄭咁

who made this day?

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

屌你老母死黨鐵係都要整返一兩部閘機等你班港豬返到工
係就免費入閘啦唔使排隊

濫道歉

on9 係社會既錯

岸鳩

你係咪有病?

道乜歉 cls

唔好乜都攬曬上身

樓主你可以皮 你唔撚去阻止黑警暴力

P牌仔縮番入你老母閪啦
全港大塞車係政府同鐵路公司既錯
黨鐵停哂就係想將個波踢比示威者
而家你主動認錯攬上身係咪傻撚左啊

道你老母閪咩

關我哋撚事，bl

對準政權
林鄭仆街死 唔該
所有民不聊生嘅現象都係政府做出黎 想人賴落禁威者到

道你老母歉
不推文回覆 咪撚推呢d on9 post

算你啦

叫黨鐵道歉

拉

傻鳩

Blocked with thanks

不推文回覆

塞車係政府造成

Blocked

你唔叫政府道歉?

政府一手做成，道乜撚嘢歉
唔好亂用道歉手段啦
之前擺唔到工 又話要被擺工
而家被擺啦 又道乜撚嘢歉

不推文

黨鐵：唔好意思，阻撚到你，下年加價，圍番條數

痴撚線 係道歉都唔係我地道歉啦on9

黨鐵問題

智障

文宣先啱

黨鐵自己8點停, 關我咩事

Blocked 關撚事咩

關我撚事，叫黨鐵道歉

咩叫攬炒？

已經歸晒邊啦
得黃同藍
我相信黃既人唔會有怨言囉

不過出黎講下野做下公關都OK
可以透過文間記者會

坦白講
今次整爛左好多交通燈
真係好大影響

on9塞車關我地9事，另外警犬唔係有交通部咩？解散左？

你無野呀嘛

你叫林鄭道歉先

你都onL9

冇錯點認

咪傻啦

見你話轉字眼，唔屌得咁勁。

不過咁，你轉字眼都係錯的，做文宣最多係講返政府&黨鐵一意孤行，製造恐慌。同埋鐵路根本就無問題，無咗閘機嗰啲可以免費開放俾人搭。但係好多站都無事，而黨鐵唔開。司馬昭之心。想製造因為示威而搞到無鐵搭嘅假象？收皮啦。

P牌仔明未？你以為係示威者錯？

不要道歉

一切的混亂
都係林奠條臭閪造成

道乜撚野歉？

道道道 道你老母咩 係撚我地錯 on99

住tko 仲塞緊 冇嬲 交通呢啲不嬲冇得話 你撞個車都會塞啦

道歉？呢幾個月好撚多人生活都被影響被禍害，你唔撚叫搞呢個大頭佛嘅人出嚟道歉？你聽都獨立批判下邊撚個講啊！咪撚本末倒置喇傻鳩！

恐怖份子都未道歉

不

唔關事都道歉？

和理非嘅我 就算今日等左巴士等左兩粒鍾
但我一啲都冇嬲

係都政府道啦on9

其實民生既野真係唔好搞。 只會中左政府詭計。

戇鳩

三罷

On9，唔係因為示威者搞到塞車，係黨鐵同政府做嘅戲嚟，咪撚癲啦

黑狗有無道歉

五就五，伍乜撚野？
你呢隻人見人憎無撚用ge P牌狗

就係因為你p牌先俾人歧視

冇，今時今日冇咩人嬲已經

well noted

請使用不推文回覆

政府黨鐵都未道歉 關我地撚事？

叫佢收皮啦

極度硬膠

革命緊呀on9

道乜撚野歉

政府搞出黎

7少陣

道你老母咩...
全香港人都知係咩原因造成
你走去特登執人舊屎食 仲一路代黨鐵講唔好意思我屙到一地都係

道都唔係我地道啦!
利申: 垃圾有返工, 沙田塞到遲到, 理鳩佢

港鐵道歉？

道你老母
日日搞到d 人2,3個鐘番唔到工
好快就無人番工

要自己罷工就無可能 被罷工就個個都想

多謝樓豬衝出嚟現形
pulled & blocked

你老母自己去道歉啦

又一隻

做得出 唔好怕認
做得出 唔好道歉
堅持
要出就出新聞稿 話林奠唔回應訴求
黎緊只會不斷升級

痴撚線
無我地搞成咁嘅咩？
用下腦啦

係又道唔係又道 只會令人覺得係虛偽 今次個責任係政府 你道歉把撚
睇睇下 樓豬極似政府打手

關我地咩事

道乜鳩歉，今日既果係林鄭搞出嚟
因為政府長期管治失敗，港鐵又與民為敵
市民再唔反抗只能再硬食

冤有頭債有主
自己搵林鄭同黨鐵啦

你指林鄭？

依家咩時勢,仲搞咩埋堆道歉

幫政府道歉？

你搞清楚咩人破壞地鐵未
道歉同認曬佢冇分別

唔洗啦大佬啊，仲唔知咩事咩?進入第四個月啦

杯耿朽

政府做成既野點解要攬上身

你有無睇到政府點處理呀
明明係政府既錯
點解你要咁傻仔走去認？
應該要做文宣向市民解釋因果

文宣係要，但係個源頭係黨鐵特登唔開整好咗既站，而唔係道歉

唔可以道歉，因為唔係我地嘅錯，但係我地可以自發去指揮交通，等市民覺得冇左啲狗，都冇問題

又道乜撚野歉

一死以謝天華

唔洗再道歉 一早歸哂邊 道乜鬼

痴撚線
道你老母
攬上身托柒呀
道歉唔係割蓆
但應道歉先道歉
乜柒都道歉jm9

大家識用不推文未

唔洗理佢啲鳩嗡
再講琴日有自發清潔一芳 係佢視而不見姐

又唔撚係我地叫佢停鐵

香港政府都未撚道歉
你係咪食撚懵左？
搞你老母 你老母同我道歉啦咁

你忽撚左p牌仔？

呢幾日發生咁多事，盲嘅先會認為係我哋錯

絕對唔道歉，根本係連做show 嘅必要都冇！！！

日日都塞架啦

你係咪傻左
政府搞到香港咁
有無道歉?
佢只係次次都強烈譴責

如果根據以上例子
今日全港大塞車
我地係都強烈譴責政府無能
點會道歉

政府應該道歉

道歉道到上左癮？

道你老母
佢要開實開到 佢想d人瀨落我地到咋嘛

今日好似有司機無眼揸車

關我地撚事呀

咪撚理葉國謙條垃圾啦！佢都嗰頭近

錯嘅係政府 點解係我地道歉?
你唔係以為道歉就嬴得掌聲咁天真呀?
都四個月 要割嘅人一早割咗

On99

林鄭自盡啦

關我地撚事? 黨鐵唔安排車ja喎

咁嘅局勢淨係諗返工

關我哋咩事，黨鐵柒入示威者數。

道你老母咩

仲返工 緊急狀態啊
要道歉林鄭道歉啦

傻咗？唔係自己錯點解要出尼道歉？

Block

屌你老母 叫黨鐵出黎道歉啦

關我地咩事 係都黨鐵道歉先啦

agree, 樓主陣on9味濃烈到呢

搞你老母

又黎p牌

黨鐵: 搵我?

係林鄭嘅錯

點解要我地道歉?
依家擺明係對家有問題 點解要我地幫佢道歉

樓豬有斯德哥爾摩症候群？

on99

P牌收皮喇

Yes
我講緊政府

你都on9

你都on 撚9

個問題係黨鐵到 點解黨鐵既問題要我地去承擔 香港赤代我地承擔左反抗既責任 黨鐵大可以開閘唔收錢 但佢地咁做 無人破壞月台破壞路軌破壞車卡 佢真係成市民既公共交通工具就應免費比人乘搭 70%股份係政府 所以係為人民服務 但佢咁既行為 就知佢地大陸私營 咁都要香港市民道歉？ 不了

赤化*

on9 道乜撚嘢歉

弱智

唔洗道歉
令市民不便係革命必不可少嘅元素

屌你老母 道乜撚野歉？

林鄭令你地無得返工
唔係後生仔

黨鐵道歉先啱，關手足撚事咩

叫政府道歉

叫党铁道歉

示威者同7婆 connect ，一齊推「緊急法」。 Yeah！

鼓勵義士，第日見到呢 D 卧底爆鐵，即刻除罩私了。

獅鳥你吖拿

道你老母，林鄭青成咁嫁，關我地撚事

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！